廿四歲仔一事無成

讀完乞食科HD做唔返本科野 上個月辭埋份sale依家日日做廢青 唔知應該點行落去

全職乞衣

讀咩

design 讀完學到天份嘅野勉強唔到

如果唔洗顧慮屋企人嘅話會考慮下

都係果句，考aco 啦今年

但願考得入

咪繼續做住sales先囉

就係驚自己習慣依種生活 到四五十歲都係sale

Sales先好搵

大你一年，又係design狗，grad後做左兩年算叫本科既工，但行頭太窄轉工都難轉，依家直頭諗緊轉行，前路迷失

一樣design狗
巴打邊類design?

做sales 有咩問題，有口材既咪去做銀行/b2b sales
叻既做十年已經夠你搵到一舊錢可以財政獨立

元朗洪水橋洪福邨洪樂樓，凌晨1時許，一名姓溫(25歲)青年從高處墮下，全身赤裸，倒臥地上昏迷，保安員發現報警。救護員接報到場，證實墮樓青年已經死亡。

據稱，死者是理工大學學生，今年即將畢業，準備到加拿大工作及體驗生活。他有一兄長在澳洲工作。他原本住在宿舍，近日遇到不開心事情，搬返洪福邨與父母及同住，事發時父母均上班，只有他一人在家。
警方事後通知其父母，他們一度不相信，還以為是電話騙案。最終認屍確定兒子離世，傷心不已。警方於現場沒有撿獲遺書，初步調查發有可疑
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

24歲路過
讀緊學徒課程
呢排見緊工...
但未有公司請

工程大把工
雜工$850日 做唔做？

中五就 去做學徒啦
地盤 又好 酒店又好

正確
$40000一個月 好多買到樓

考政府工啦

佢地無可能考到
四萬幾人申請 得幾百個位
2%左右

睇下考咩位姐

ACO都四萬幾啦（上次都三萬中）
WM2 幾百人 收十幾

24歲仔留名

如果你係女,你可以做PTGF黎脫貧

可惜你唔係,你只可以等死,去IFC排隊啦

男可以做地盤

Product

lm

讀緊design, 睇完好撚不安

23絲
我都係返緊pt炸
唉

投考入境事務助理員

Product就算啦
有fd讀完出黎都係乞食
有公司請左但間公司勁奇怪
我fd返左幾日唔做間公司仲大佢話唔出糧比佢
一係再搵就offer勁差
而家轉埋行無聽佢呻過

失業就黎兩個月

Hd design狗

屌

24too 我連自己想做咩工都唔知
野雞degree 乞食科畢業 仲要唔係做返同一行

究竟點先搵到自己鐘意做既事

失業一個月了
之前做receptionist 10k

就係唔使做
然後去搵自己想做嘅野
遇到on9腦細可以炒佢
而唔係擔心辭職會點會點
所以首先要有錢

同路人
都係讀完design 而家唔知自已可以做咩 成個人迷失左

設計師唔好做?

O到傻鳩鳩咁

一樣，Interior Grad
畢業無做本行，轉做教育
同期好多同學都無做本行，同班得幾個出黎做返Interior
其他都轉哂行，有幾個做緊話撈多幾年轉
識AutoCad, 3D max, sketchUp, photoshop, AI, Indesign etc
出黎做野都係同個sale仔差唔多
咁撚樣我唔洗讀書直接出黎做啦
見過有份請學徒要識以上既野，開9K
有間12K，做撚到肝爆識咁多軟件盛，都低過讀其他科既人人工
好難唔灰，做個文員仔輕輕鬆鬆就有12K逗
設計做到隻狗咁，由朝做到晚，無哂私人時間
咩熱誠夢想都磨滅哂

點解會咁既
我以為int識咁多野一定高人工過graphic
巴打入左行幾奈？

25歲仔 讀完乞食科 1個degree 3張diploma
做份hea工 揾雞碎咁多
只可以不停apply政府工

啲表兄弟姐妹個個都揾我多我成倍
次次新年都冇地自容

可以考慮做紀律部隊

你試下JobsDB/勞工處 search Design
Entry level幾錢人工
FG只會俾12K價你，portfolio靚啲最多俾多1K
又試下search文員咩人工
唔洗問點解，因為這就是香港

紀律部隊幫到你

考過 過唔到gi
準備考第二次

樣子問題?

你已經戴左有色眼鏡睇sales啦

你條柒頭有乜資格？

細你幾年 20歲
不過都一樣廢

搶唔到野講 其他先天因素就唔知啦
所以考緊其他唔洗gi既公務員

I know that feel bro
我都唔係讀interior
但無乜arch firm請fg焗住做interior
拎個經驗就走人
每日要ot就預左
八點走到都還神

唔係掛，我仲以為int 一定好景過product，香港起碼有基建有樓起int實有需求

依加果D 考生好勁, 好多人有専門技能, 個撚個米7, 8, 同十年前比難考好多

我做

呢個真，int多工過product
估唔到咁多design狗

我咪一樣 讀完乞食科都唔知做乜
依家逼住出黎做sales 日日對住班閪客想死

有無安全卡？
有 就留TG

有 cy0451

其實主要都係做大陸
香港project其實佔好小（我公司做project大）唔係design五百呎嘅屋
普遍int公司出手幾低
Design又成日改
改小小野基本上張張圖都要執
可能我fg所以人工底卦
但個人工同幾年前朋友讀同一科出黎做果陣一樣
唔知係咪正常
始終建築成個行業都差左

我識人三大GBus畢業
有ibank offer唔要
為興趣走咗去做室內設計
睇佢ig好似做得幾開心
未聽佢呻過

不過佢應該本身有啲家底

chung868

老雜有乜做

同你一樣
今年就25
Design狗
諗轉行

不過我唔係讀design

邊行design 呀ching?

Graphic
求救呀清
唔知轉唔轉好
但真係愈做愈覺得自己冇咩art sense
同埋冇哂興趣
諗緊好唔好當興趣/副業算
仲有我對眼好似愈黎愈差
一到下晝乾哂 有時睇野好矇

你諗住轉咩？

Graphic 就建議真係要轉了....
我一樣art sense都唔夠，愈做愈唔知自己做緊乜野，所以我個諗法就係當設計係興趣算。

轉乜行我就正響度R緊頭，唔係理科底諗緊轉engine 可能又要重讀書，暫時仲未諗清楚

我仲要剪片、影相乜都唔識
只係識AI PS InDesign
份工呃番黎 interview太好戲
不過諗緊好唔好做夠3個月先走
頂 諗轉行諗到訓唔著

點解你想做engine?

重刷吧啦垃圾

唔係做夠一年既話三唔三個月冇乜所謂啦，feel到唔岩又冇經濟壓力辭工搵過份。（我做左依家呢份工兩年半... 又興奮做到頹xx）

做engine主要係我天真地認為如果考到個牌有個保障（人工+前景） 不過都要睇咩engine

真係好迷失
我已經唔清楚究竟我係唔再中意design
定係我冇辦法投入一個行業
但 我真係對靚野冇乜感覺
唔再好似以前咁 見到靚野要收集
會想自己都整到出黎

而家我考慮緊做教育

你對engine有冇興趣？定純粹當份工係工？